娛樂台知名會然 唔係好gay(welo) 入咗醫院

希望無事
而家陪緊佢

快d死左佢算啦

屌你老母收下把死人口啦 on9

笑死

屌你老母手足出事都咁撚口臭 死撚返大陸啦5毛

送畀你自己啦屌你老母

你估得佢一個有事 入左醫院？垃圾

手足仲係咁搞gag 叫佢休息 又要勁多嘢講

gay妹

而家醫生又見佢了
我喺出面等緊

頭先佢仲想喊話 唔想再有人受傷

收嗲啦屌你老母咁撚黑心因住俾狗捉啊

牙gay

手足

@
送祝福 \|/

屌你老母三枝香
就算識都要屌

係啊 5毛點會俾狗捉

雖然朵花散咗，希望明白我嘅心意

唔好咁啦。。。😅

我給gay蛇一個吻..💃🏻

你話係咪係囉 低能

條垃圾因咩入院呀 有請小鳳姐

👌🏻

朵花砌咗5分鐘，點知散咗
@
\|/ 依到加埋兩枝小小心意

乖
有咩私怨光復後再算🙏